import '/models/question.dart';

const List<Question> questions = [
  Question(
    question: '1. HTMLは何の略ですか？',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) Hyper Text Markup Language',
      'b) Hyperlink and Text Markup Language',
      'c) Home Tool Markup Language',
      'd) Hyper Transfer Markup Language',
    ],
  ),
  Question(
    question: '2. CSSは何の略ですか？',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) Counter Strike: Source',
      'b) Cascading Style Sheets',
      'c) Computer Style Sheets',
      'd) Colorful Style Sheets',
    ],
  ),
  Question(
    question: '3. JavaScriptはどのような言語ですか？',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) 静的型付け言語',
      'b) 動的型付け言語',
      'c) コンパイル言語',
      'd) スクリプト言語',
    ],
  ),
  Question(
    question: '4. HTMLでリンクを作成するために使用される要素は何ですか？',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'a) <link>',
      'b) <a>',
      'c) <href>',
      'd) <url>',
    ],
  ),
  Question(
    question: '5. CSSで要素に影を追加するプロパティは何ですか？',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) text-shadow',
      'b) box-shadow',
      'c) shadow-effect',
      'd) element-shadow',
    ],
  ),
  Question(
    question: '6. JavaScriptの変数を宣言するために使用されるキーワードは何ですか？',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) var',
      'b) let',
      'c) const',
      'd) int',
    ],
  ),
  Question(
    question: '7. HTMLでページに画像を表示するための要素は何ですか？',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) <img>',
      'b) <picture>',
      'c) <image>',
      'd) <figure>',
    ],
  ),
  Question(
    question: '8. CSSで要素の幅と高さを設定するためのプロパティは何ですか？',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) widthとheight',
      'b) size',
      'c) dimensions',
      'd) style',
    ],
  ),
  Question(
    question: '9. JavaScriptで変数のデータ型を確認するための演算子は何ですか？',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'a) typeOf',
      'b) checkType',
      'c) typeof',
      'd) varType',
    ],
  ),
  Question(
    question: '10. HTMLで段落を表す要素は何ですか？',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) <div>',
      'b) <p>',
      'c) <paragraph>',
      'd) <section>',
    ],
  ),
];
